====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La ville sur mesure tion initiale de nouveaux espaces publics , les découpages fonciers , le dimensionnement et la répartition des programmes , la conciliation des aménagements , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

